［JJ插沙求救］有讀社會學嘅唔該入一入嚟

有冇Ching知 social pathology theory 係咩嚟
Wiki完都唔知佢up乜

Push

下年retake加油

簡單嚟講 個theory覺得有啲人有‘病’ 有缺陷 所以先至有social problems 例如AIDS病人
要解決social problems就要醫返好佢地

睇呢本就應該會明

等我搵下有冇pdf版本先

有冇咩example可以用到到

讀緊咩啊你

唔自爆